留名睇運動失敗、經濟圈失敗

成班無用腦未做過野嘅細路扮大人 慢慢連自己核心追求緊乜都唔知 以為出黎衝出黎9叫、掉下野就係貢獻 咁耐乜都建立唔到 直到依家成件事都仲係靠返工撚捐錢撐起（然後俾佢地屌我地返工）

agger btw 樓主rip

係連登不能講真話

真話 = 五毛藍絲 sir

惡撚過共産黨

仆街了 咁我嗰面個地盤成班都係童工嚟

唔聽咪失敗 諗下點解自己nothing to lose ,因為本身都係nothing

建立需要堅持需要勞動需要腦袋呀 三大元素缺一不可

算啦 忠言逆耳

你有咩高見

樣樣都失敗，不如及早歸番大陸

balance space

[警世] 獨立定自治? 中共分化手段之一

有興趣來睇下

黃圈好多大人同學者都有constructive論述，我反而想知你知識有幾豐富同幾有能力judge黃圈可以成功定失敗，俾d論點黎聽下

做乜要花時間答你

［真係冇人簽］所羅門發起白宮聯署：取消北京2022冬季奧運

仲差萬五喳
大家快啲簽

成班傻仔condom衝動撚以為出嚟和你shop 掉火魔就對付到中共

睇死佢咪又係將屍永青果套講一次

真心希望幫到香港0既老細
應該企出黎加入黃店....可惜............

咁樣你收嗲

相信任何一位發過夢嘅都比某位目測鄭若驊H cup一定好好味嘅有貢獻
返房打飛機啦

又係廢老口吻
比人問就乜都答唔到
建設性言論又無
傻仔先會受你影響